豪華戲院執咗

「新寶院線」於晚上約9點半在fb發文，宣佈豪華戲院今日（29日）是最後一日營業…

借個位

(休息夠嘅入嚟) 繼續爭取外援 唔好俾佢停

準備下星期 和NGO Lunch

初戀嘅回憶molamola

勁突然

Ho sad